條仔有性病 都無套入左我

我會點架？！

笑呵呵

你個閪會變臭

除了恭喜.....

搵下條傻仔入你

又消防員 又入境 又人妻，其實你都係幾忙

條女話我唔係處男要分手

請善用起底功能

gay